本人強烈譴責梁天琦毆打記者 破壞新聞自由

祝梁天琦早日暴動罪成，還反骨仔條數一債

屌你老母仆街仔硬鳩

反到痴撚晒線 連大公狗都撐

鳩硬死全家

返政事台喇屌

死返入政治台啦柒頭

大家唔好再回，由佢沉

熱狗死全家

屌你，學校派你去實習有得㨂咩，佢做左個零月都頂唔順辭職啦

講過幾十次啦仆街，屈得就屈，小學雞你有冇讀過大學嫁，做intern有得比你自由意志㨂邊間咩，就算真係左派出身，如果有得比你㨂，都唔會㨂太公啦，用下腦啦

私怨撚

不如鳩硬post default入政事台啦

收皮啦 譴譴譴 譴你老母

( Show Blocked User - 鳩硬冇親戚3 )

屌你老母 私怨上曬頭
唔係因為你地班私怨狗成日咬人 熱普城形象會咁差咩？

麻煩admin搬嗰post入政事台

一日到黑剩係識批鬥人 係都要霸曬成個本土黎玩先安樂 可唔可以唔好要你地既偶像咁辛苦？

政事台/黑洞

平時扮熱狗
而家終於做返5毛

賤種五毛狗鳩硬扮咁撚耐熱狗終於露出原形

我intern 派入北京CCTV，咪又係咁

痴線佬過埋黎

屌你老母，係依度都撞到鳩硬

屌你老母幾時死

你同洪非凡早日屳家生癌好過啦

點樣呀

走啦
你當依度高登?
垃圾五毛

收皮啦你
利申：熱狗

私怨死返去隔離登啦垃圾

就係你地班打手搞到依家咁嘅局面
屌你老母

五毛死全家

強調返

兩邊嘅打手都一撚樣死返隔離登

垃圾就死返垃圾高登啦

( Show Blocked User - 鳩硬冇親戚3 )
你老母臭系